如果Durant 贏多兩年之後好似Lbj 咁返雷霆, 會唔會上神枱?

第一個做就型第二個做就...不了

咁係咪第一個癲峰抱團就柒，第二個就唔柒先？

吾會

一個抱團
一個投敵抱73勝團

睇死佢唔會返okc, 做湧士名叔掛波衫

出走果兩個回家，雷霆3子歸位

隻熊貓好似key上去嘅咁

咁係咪抱？